對於影相嘅睇法

發夢見到有好多姨姨媽叔叔遊行完想打個卡俾人好粗魯咁喝住。絕對明白大家想保護義士嘅心，但咁粗魯制止佢地其實真係好傷呢班唔識規舉但又支持我地嘅人嘅心。
其實諗番俾佢地單純打個卡絕對無壞。一嚟佢地遊行完嘅滿足感高咗，下次又再嚟遊行。二嚟又可以俾佢地啲資訊唔流通嘅人知道。
所以大家不如自覺啲帶番好口罩等巴打唔洗操心，到時示威者又唔驚俾人影到樣，影人嘅又唔驚俾人問候。除非有啲人真係好刻意隊個cam去影人樣，個啲先需要即刻圍住佢問侯佢。

啱 平心靜氣先 唔好一開始就屌

唔好意思眼訓得濟係咁打錯野